48歲李嘉欣曬自拍 白髮蒼蒼臉頰凹陷網崩潰認不出

48歲混血港星李嘉欣五官深邃美豔，1988年參加香港小姐競選，獲冠軍殊榮，有「最美港姐」封號，近日曬自拍向粉絲問安，疑因P圖下手過重，她的臉頰嚴重凹陷，甚至還有些變形，讓不少網友乍看認不出。
李嘉欣16日在微博分享新照，留言詢問粉絲「你今天開心嗎？」唯美自拍照竟讓網友認不出，她的眼睛被指太大、下巴過尖，臉頰明顯凹陷，臉部有些許變形，認為P圖手法過於拙劣，崩潰直呼：「這張不像妳了！」、「P過頭了」、「變形了」、「哈哈哈女神不會自拍呀！」此外，李嘉欣在頭上加了5顆不同顏色的愛心貼圖，恰好遮住白髮，此舉讓粉絲不禁感「這是有白頭髮了嗎？」、「原來女神也會老！」、「我真係恭喜你呀！」、「怪唔之得開公司捧洪欣都唔捧你啦！」

好靚

始終都係一個閪女人

幾靚都好 閪格都變柒

李私煙黎既

我再也不是宇宙第一美人了

全盛時期嘅佢都唔會覺靚

墮落天使係幾靚
不過得一套

私煙好J好多

鹿鼎記唔靚咩

J你老母臭西 你捐入私煙個臭西慢慢J啦 臭西芭比 恭喜您快撚d投胎做佢個西囡囡添啊

李嘉欣鬧人

我